開心速遞（64) bonnie又洗白？/ 踢走垃圾賓穎主題曲

Btw 送水輝個仔叫飛立

洗白係必然嘅事

屌 jacky啲戲 做痴漢睇到好老尷
傻強都好戲過佢

唔好夾硬嚟

Shut Up！！！！！！

支持Jacky繼續出場

知錯能改係好事嚟
Bonnie 只係做返佢一早應該做嘅野

Jacky係咪單元角色 得今集先有佢
想睇佢之後繼續搞鳩大小姐

工水兩集個個禮拜帶領收視衝上26點

有無最後果幕的cap圖？
大家姐的表情好鬼正

屌 唔要bonnie呀

得最後戀母嗰part可取

想睇佢同送水輝追大小姐

聽日skip算
等大家睇完safe先補番

自膠
大小姐

支持換傻強做佢個角色

01

要強力漂白水至得

同送水輝爭

臭就係臭

幾時好返架

聽日=唔洗睇了

之前bonnie隻眼生喺額頭度,而家走去熊家做阿四? 為咗洗白bonnie,編劇可以去到幾盡?

個編劇越來越癲

shut up!!!!

頭先做咩冇人開post

譚育英

翻生武林d收視真係

都係洗唔白

好似係第一次拍劇？俾啲時間佢啦

戀母

邊敢開
一陣唔啱人心水又俾人屌

搏你耐無睇唔記得

踢走佢啦 唔想見到佢

同東張閪望一樣

我都咁話
見無人開但又想傾

唔知點解唔想睇bonnie

Bitch

賀碧雲話個男人係做番自己

洗完七把叉件事就當洗白左啦
啲人就會收貨架啦
屈人偷銀包個啲野可以當無事發生

Ig?

辛苦哂

安凌又有危機

一定記得佢點對安仔

東張閪望垃圾d

好彩得一集

翻生武林好睇喎，c9唔識欣賞啫
夾硬剪左五集仲算係咁，除左個尾

ig預告有留言

屌還屌 細力啲 我痛

黑過墨汁

完全唔知做緊咩喎

唔知點解對佢完全無好感
好似愛回家每個角色都好過佢
美麗做痴女溝博思都好睇過佢

d人見到大小姐都俾人激到啤啤聲， 太興奮

平時做gym都係咁哄d c9 join plan

好多抽政治水
後段陰謀誠大哥成日暴走唱歌同扮音樂情人

Venus都唔好得去邊同Bonnie 鬥bitch

收視咁好就快啲叫番阿工返嚟啦

安0世界第一

觀眾記性好好 無咁易唔記得

唔知佢仲會唔會出現

係得一集先好

咁其實鷹毒嗰度做咩事

cut到冇頭冇尾，結局個尾

成班女大學生都好bitchy

美麗算無公害角色

凌凌相比bonnie同venus好咁多......安仔唔係唔識諗呀嘛

cut得散過頭

lm

Venus 暫時都係收兵啫，最多係賣咗兵仔啲野出去；但Bonnie 係偷人身分、屈人偷野，仲當男友係兵
就的地睇到嘅野，Venus 暫時好少少

唔好當個個都係c9至得

bonnie

尋晚嗰集個兩個
酸到

唔係安仔唔識諗,係監製同編劇唔識諗

最好唔好

唔明到底安仔鍾意Bonnie D咩
電視劇D傻妹俾人呃咗豬都識學精D
安仔係咪設定對Bonnie會0智商

幻覺

Venus好似消失左好耐……

勁公廁

聽日有Bonnie唔睇了

屈Venus偷野當係為左00, Bonnie有咩係為安仔

博士呷醋個樣好得意
飲哂成杯嘢㩒低啲妒火

Bonnie重同緊00一齊果時講大話呃安仔話大肚都

初戀情意結
Dry 咗廿幾年，有個靚女主動錫佢，咁咪沉船囉
所以凌凌應該早啲錫安仔

希望美麗有個好歸宿（梗係唔好搞博士啦）。

Candy

venus除咗港女同姣d之外,其實都冇乜做過衰嘢

Terry

支持大家姐瘋狂對佢復仇

廢老根都識諗

Jessie比過帽人帶

係鬼為凌凌 佢唔想Venus 埋凌凌身咋

編劇仲衰過廢老根

初戀大過天嘅妹妹仔

復完仇安仔咪又係痴番埋去

最尾花生樣

又話自己老母巫婆㗎啦

編劇可以考慮開條感情線比美麗同傻強
傻強可以日日整撈面餵飽美麗

大家姐其實都唔算記仇
傷過佢嘅人佢都無復過仇，係蝦佢屋企人佢先出手

佢ig啲相又正常啲
可能係演技有待磨練

安仔都仆街在先，當佢工人咁點

博士
最大情敵果然都係大小姐

派帽無分靚醜

編劇搞到安仔好cheap,好冇尊嚴

最好嘅一早係身邊

我記得嗰陣時佢係同傻強一齊過

咁重口味

在之前係同方xx一齊

其實大家姐都幾大量
七把叉咁大既榮耀俾人咁樣冒充法

然後安仔又唱衰大家姐

傻強

傻強做左第三者派帽比佢老死

偷情對象咪係傻強

Yes

同蜥蜴一齊 然後同傻強派帽

蜥蝪

我夾硬洗白Bonnie, Bonnie真係好小氣

為左條咁既女咁對老母

所以先寫得出廢老根

仲有釋亦
同咗傻強一齊再派帽比人

睇安Bon 線 我估過埋聽日後
編劇就會編出Bonnie 2.0 一個新造的人
以往過去一筆勾銷 隨時人設都reset 過

出淤泥而不染嘅

中文u

好心就搵條新女比安仔啦 bonnie咁撚港女配咩

凌凌邊讀邊甜笑

使乜搵新女 最好嘅一直都係安仔身邊

根本就係TVB想捧Bonnie 我地係咁鬧佢就代表佢有知名度 所以更加推佢出場
但係害咗安仔真係好垃圾

唔好呀

好心就配00俾安仔啦 d女咁港女配咩

點解嗰陣時唔揀Bella做bonnie
Bello可愛d

慘得過有人受 就算bonnie做衰野佢地都係強行辯白

烚熟狗頭咁撲埋去食

但最好的那位想小弟弟幹大姐姐

我覺得凌凌對圓圓有feel 係因為圓圓明白/理解佢，未必係真愛

好心安仔就生性啲啦屌
有囡囡真係變左智障

呢幕睇到我同我媽係咁笑

「係編劇格硬寫黑佢 」
好似無視哂佢之前啲衰野

真係 唔怪之得TVB垃圾劇都有咁多人支持

明明個人設一直都係咁

上個po 咪有人講過， 圓圓最後會點醒凌凌，令佢知道邊個係佢嘅最愛

屌 好撚正
真係唔夠放都做唔店大小姐呢個咁完美既角色

唔洗睇了

安仔拍拖拍到咁on9
我係凌凌就唔撚理佢
睇下邊個先真係對佢好
慘過失戀

個個我嚟嘅
希望編劇真係會咁寫

CREDIT：KFCCOFFEE

好想要博士恥笑高清圖

呢幕好正

屈佢係變態佬嗰集

咪係。
安邦散左係00令安仔企番起身，如果00離開安仔邦妮根本無可能填補到安仔既痛苦

人設已經係八婆，仲要寫到變奸角

個集成家睇到屌屌聲

凌凌走bonnie 應該會好開心 無咗個情敵

我有一萬個去見你的理由，唯獨沒有一個見你的身份。

拍拖拍個咁辛苦，心痛安仔

比起jenny個啲佢唔算奸，係唔知點解大家都唔鍾意

00：唔止得你一個鐘意安仔

博士個樣笑到我

因為Jenny 奸完間唔時會柒下 搞到有到件事好笑
但Bonnie 係編劇一心咁寫黑佢 無搞笑位
同埋演員演技有對比 拿捏唔好個尺度

Jenny係真小人，Bonnie算偽君子

Jenny係奸得入心入肺 真係見佢就憎 奸到尾 可謂一個演技好嘅真八婆角色
但係Bonnie本身就黑人憎 不停洗白 好似佢之前做嘅嘢都冇發生過咁 咁就唔係個角色黑人憎 係佢唔合理到黑人憎

我覺得係因為Jenny奸得黎有目的，就係爭產爭權
但Bonnie係小事（eg同男朋友相處）衰格係真係人品唔好

條火車軌好明顯

Jenny真係愛回家御用八婆奸妃 冇咁上下演技都好難做到

其實我地都間接造就左編劇想點玩就點玩
一開劇阿蟹煩膠到咁 依家又冇乜嘢
大小姐mandy雖然唔係好衰 但都唔係依家咁
仲幾受歡迎
個角色唔ok咪玩幾集 話係有原因乜乜乜
又或者話發現原來有嘢係值得重視 又乜事都冇
然後又bbq

不過編劇洗白左Bonnie 會好易令個角色好悶
會愈來愈平淡

Bonnie洗白少少又黑返，本身已經好八婆黑到變自私，港女，心理唔平衡

jenny係典型奸角,都預咗佢衰同奸,但bonnie明明係衰,但又想講到佢衰唔晒,衰完又好,好完又衰,角色好矛盾,而且演技上jenny真係贏bonnie九條街

Jenny害人會唔怕認自己係仆街
Bonnie害人會用好多垃圾藉口掩飾自己唔係仆街

比阿供屈佢岀晒啲車錢 阿供仲順手做埋高層

其實係屈服左係觀眾手上

屌得咁大力唔驚咩 但就搞到個人設係咁變

Jenny本身係政治婚姻，唔為錢唔為權就乜都冇
Bonnie口講話愛安仔但又咁對安仔

仲有新年白蝕啲利是

御用淫婦奸妃

佢真係演得好出色

之前一屋老友記有場佢又係同阿蟹喺鋪頭爭買嘢,
兩次都比佢依個新歡爭贏咗舊愛,
但依家啲演技進步好多

再唔洗就比人屌到上天花

雖然而家都係

咪係 Jenny無愛過Max，派帽都好符合佢個姣底格
但Bonnie

我唔憎Jenny 不過佢真係做得唔錯 暫時威龍得佢先同大小姐抗衡到 仍同大小姐鬥得幾好睇

我同意想洗白/當BONNIE做過啲衰野無發生過的確令我更唔鍾意BONNIE 如果佢一早做佢天日先做嘅野我應該會無咁唔鍾意佢

凌凌條火車軌都好明顯，一笑就出

Jacky壁咚大小姐幾好笑

謝KFCCoffee 巴打

博士：你今次仲唔死

笑到傻

抽離啲睇會覺得角色為同安仔一齊比人改到咩都無咁

早成個幾兩個月拍定 拍完發現搞大左件事咪又拍集補救下 係咁樣嫁啦
就好似阿供咁 晨早拍到佢走 成個月之後先播
播先發現有好評 想佢番嚟 都隔左好耐

如果係背心短裙會仲正
但真係好好笑

Bonnie做完衰嘢仲不停洗白自己

不要再說了 仲未有消息返黎

今集真係好高質 得閒要再睇

今晚大小姐直頭係似做楝篤笑呀
好多動作表情金句

用嚟耻笑人一流

期待送水輝 VS Jacky

屈完安仔仲要扮哂自己都係受害者

00

睇個勢今個星期好可能破最高收視

推到Jacky繼續煩大小姐

如果送水輝同曹總一齊追大小姐,跟住送水輝呷醋就好睇

計返兩個月前應該係屌得最勁

最慘係走果集迴響大到咁 我諗就係意料唔到地方

唔知jacky係咪長設角色?
劑劑嗌媽媽都好好笑喎

應該都要等一段時間
話晒走去做高層 唔係想番香港就番
可能要岀現喺回憶

曹總點會有能力令送水輝呷醋呀

terry同曹總因戲結識，曹總知linda bb係terry家姐，要terry出橋幫佢追大小姐

Jacky 真係認真黎爭下大小姐都好

睇大小姐驚成咁好罕見

學博士話齋,衰極都係男人,點會唔呷醋

就算返唔切嚟
對白提下都好

仆街嘢可以照做，但一定要對安仔好

其實送水輝都未對大小姐動心

有冇記錯 曹總同大小姐一樣都拍左本寫真

其實與其咁勉強洗白，不如索性叫bonnie承認自己嘅錯，顯示自己改變嘅決心。
唔好再次出現，bonnie發2句老脾，安仔愁一陣，然後bonnie餵少少糖就痴返埋去 呢種情況。咁樣bonnie永遠都唔會改得到。

Shut up！！！！

我唔想見到Jacky

博士講漏咗"高大有型"呢四個字

加埋Jacky,瘦田冇人耕,耕開有人爭,到時送水輝開始對大小姐動心

同情→由憐生愛

結果阿龔就係撩完我既少女心之後就咁走左

KC仲要讚曹總有健過身先去拍寫真tim.....

素顏寫真入左失敗博物館

再一次衝擊89半檔

credit: KFCCoffee

仲要安仔識衰

大小姐

已save

唔覺得會再咁寫落去 編劇怕左
因為之後比較講Bonnie 似男仔性格啲
而安仔自然係港女啦

寫好bonnie但變相寫衰安仔

前度變情敵

可以寫Bonnie性格比較率直，安仔繼續港女安
唔好要安仔咁慘情啦

東宮朱凌凌,西宮bonnie,昏君安仔為咗奸妃冷落正宮

弱弱一問
有冇人覺得大小姐鬧mandy都鬧得幾啱
mandy真係欠咗少少矜持

慘過做兵

奸妃Bonnie

屌，點解我未睇過呢集嫁
屌你老母譚育英你食撚屎
呢個世界上除左熊家人，真係朱00最愛安仔對佢最好

bonnie真係好樣衰
戲又屎

其實Mandy不嬲主動出擊格 以前吊金龜又係，由同博士扮拍拖步步進擊博士又係

朱凌凌大戰譚育英,呢集完美顯示出朱凌凌係天,bonnie係地

博香大小姐組合次次都係得10個演員以內 但係都係咁正 鐵三角冇得輸

有人曾經提出過，其實可以拍一集工水，但係阿工可以唔露面
玩「只差一點點先可以再會面」

某日，水開緊會睇唔到阿龔message話：今日臨時出差返嚟，夜晚有冇時間見下之類
點知阿水miss咗，見到果時發現阿龔已經走咗，各部門都收到手信，唯獨無嘢畀阿水
返到屋企，甚至可以發現成家人都收到新加坡特產，但阿龔已經走咗準備飛返新加坡
水心諗：死賤精，個個都有禮物得我無
點知返到入房，發現又多咗隻雙下巴天使（Fans發現原來隻公仔係一pair咁買，淘寶有貨 ）
然後收到阿龔message話返去做啲嘢，早啲攪掂早啲返嚟
反cup位就係臨尾阿龔補多個message：by the way，你間房好亂

呢個世界大把呢d女仔
女仔為愛情可以去到好盡

朱00簡直好似天使咁
Bonnie真心賤格，莫講話男朋友，咁既行為對普通朋友甚至陌生人都係賤格兼無品

雖然話係博香主線
但大小姐既個人表演已經佔咗半集

格最衰

大小姐係成集嘅重心

正喎
編劇，識做啦
你照拍咗之後唔會有人話你抄橋既
最緊要你肯拍

一個唔介意主動嘅女仔同一個怕醜被動嘅男仔好易造成呢種局面
而且一開始係Mandy愛博士先 得到幸福嘅路又艱難 得到完又咁多磨練 終於到博士都咁愛自己嘅時候又開始出情敵 驚失去所以驚到冇乜女仔嘅矜持
好彩博士俾大小姐刺激下都識緊張識主動
如果唔係好似大小姐咁講Mandy忍唔住買戒指買埋花同博士求婚都有可能
希望以後博士學識多啲主動
同希望大小姐繼續諗計拆散博思Mandy

正呀, 咁樣拍其實都好正呀
止住渴先啦, 兒家供水不穩呀..

愛回家真係越來越痴線
之前大龍生條女就鍾意玩指甲，今集條仔就戀母

編劇大人 見到未啊

其實bonnie對00好好多，雖然係港女格
對安仔

但係刺激完畢
博士打回完形

Stanley最多可能只係需要錄下音，或者補個係飛機／機場嘅鏡頭就夠做
佢拍得再多都市閒情應該點都有期拍少少掛

係囉編劇,
學家明講咁:嘗試吓

錄個whats app語音都得掛

博士真係需要多啲危機感
一有人追Mandy就乜都識做識緊張
一見到Jacky改追大小姐即刻鬆懈哂恥笑

已經憎到佢有咩公司機構搵佢出event會永久banlist唔買佢既產品
好似上次中原搵佢出席annual dinner已經唔會再去呢間鋪買電器

唔好成日都市閒情/文化新領域得唔得

每個星期loop一次，但我鐘意

「早啲攪掂早啲返嚟」呢句幾撚重要
編劇唔好再玩弄緣份啦好嘛

條橋掂喎
支持

把聲已經夠j

最強小三個陣MANDY請足4日假用人盯人戰術睇實博士
博士應該都要搵次做到咁守護住MANDY

最撚埋毒藥好撚慘

八婆

招喚安仔八婆圖

所以有需要一個長駐情敵
原本呢個jacky都有潛質做
可惜轉軚去咗大小姐度
睇怕真係要個青梅竹馬先夠揪

愛回家編劇同我睇住
冇人想睇bonnie

你好偏激囉，演員本身無罪，講到人地奶共要封殺佢咁唔知你做乜鳩

push

編劇 快啲安排個青梅竹馬港男比Mandy

專登去睇返成集 好似唔覺有阿豪喎
上次有集博香線都係有寫阿豪 但睇返初戀cafe嗰幾場好似都冇出到場

我想，編劇請繼續
唔好埋沒左個新星

支持真心嘅青梅竹馬
呢集Jacky都唔係真心愛Mandy 純粹M底

咁樣真係好咩

我想睇 Bonnie

佢真係好樣衰

coffee

可想而知我有幾憎佢

絲/巴都好偏激下 比啲機會新人啦，Bonnie都唔算樣衰嘅。個角色咁衰佢都唔想

係因為個角色有晒壞性格你地戴晒有色眼鏡去睇啫
就算比個湯洛雯你，你地都會話佢西女人豬膽鼻啦，走去人身攻擊個演員

真係唔好咁認真 睇個處境劇激撚死左自己就岀晒事

本身以理服人，你地唔鍾意Bonnie都可以理解
但講埋啲唔關事既野，大家都有眼睇你係盲反無理據啦

今集大小姐好搶戲
要再慢慢睇返博思啲反應戲
始終博思真係無幾可會呷醋

TVB有邊個藝員同Mandy差唔多年紀 可以做青梅竹馬

好似有初戀cafe就寫有呀豪份

佢講對白冇尾音 好硬

支持

好慘

咁巴打你又痴線左啲

大學得班仔好戲咋
班女完全唔掂

編劇收幾多刀片

記得之前好似見過有巴打話鼎爺要求阿豪要岀鏡
唔通冇樣都要岀名？

所以大學線都唔想追

Bonnie
Iris

都幾難寫到一個唔係奸角但又咁黑人憎
Jenny都冇野

比啲時間啦，係安仔凌凌演技太屈機先比下去，但係安仔由中學已經玩drama攞晒獎，Bonnie半途出家你可以話佢未夠努力，但係大家起跑線唔同，你地因為安仔太好而踩到咁盡，同幫有錢仔笑窮撚讀書渣有咩分別先

我同意角色同演員應該要分開嚟睇，唔鍾意bonnie都好都唔應該人身攻擊iris
不過bonnie個角色除咗本身人設問題外，盲粉盲撐都係令一個大問題
兩樣野加埋令bonnie更唔討好

快啲整個青梅竹馬出嚟

但大學線一定有安凌喎
屌好矛盾想睇安仔但唔想見到bonnie

睇套電視劇睇到上哂腦都仲好意思講出黎
十足十以前啲師奶屌鳩李香琴係奸妃一樣

仔
女

tvb討論區入面個最唔討好角色投票，
佢都大幅拋離jenny

收左幾多錢

淨講仔好啦

我有 Cap Jenny 圖, 但我好憎 Jenny 呢個角色

大學線放新港姐入去好過

推到傻強做主角

得罪方仗都冇咁慘

正字特警比人掟雞蛋

其他人點諗我唔知
但我就唔係因為bonnie角色而唔鐘意佢
係本身佢講野冇尾音 好硬 好un耳
同埋佢個鼻真係好醜
佢做降魔的嗰陣我都唔鐘意睇佢
所以唔關角色事 係演員問題

編劇 可唔可以寫多啲以下角色 ：

傻強
Rebecca

請大家補充

因為真係勁黑人憎

正字特警幾正，有男人味，啲戲都唔差
sorry for off topic

妖傻強成個咸濕佬咁
又矮 有咩好睇

不了

算啦喺度講無意思
一陣又有人發癲針對演員

我諗編劇除左連登都會顧及普通觀眾鐘意睇咩
唔係幾個人話唔想睇就刪走角色

唔好啦

傻強真人幾正，係係套劇到咁啫 比個機會佢啦

八時有佢份

黃子衡
何君誠
張穎康

一改look即刻

我都諗返起呢個傳聞

編劇放心啦，佢地聽日果集寫得返岩岩埋線即係錫同canteen果種感覺，之前果啲cp粉又會上返晒水，到時平衡返支持同反對既聲音，照寫無咩大不了

講清楚啲 其實我係想講盤絲洞大學啲學生（落選港姐）

中間嗰件不了

何君誠不了 太用力做戲
即係浮誇

何君誠做岩哂喎
之前愛愉家佢同張振郎爭龔嘉欣爭輸可以去返開心速遞爭輸博士

11點幾出咗成集再慢慢cap圖睇返
依家cap有個回帶符號喺度

個心離一離呀
盤絲洞嗰集 安仔扮唐僧

黃子恆不了
想睇張穎康做青梅竹馬

愛瑜伽

支持傻強
再加鐵面陳
同埋曹總孭飛一集會點呢?(只係知要成集睇字幕 )

冇樣都有名岀真係.......

但冇得聽呀壯哇

何君誠幾好

【戲假情真】何君誠堅想同劉溫馨發展

佢地嗰輯真係好一般

btw，編劇有無諗過搵張彥博做傻強阿哥/細佬/孖仔? 佢兩個真係好似樣

盤絲洞女子大學

佢八時入席做男神都好charm

會膠化

張同蟹會變cp

好撚悶

上面有人話安仔係昏君
我就諗安仔唐僧嗰欲拒還迎淫蕩樣

我都覺得好似

已經好多細佬妹

你唔准講啲咁嘅嘢

傻強已經有兩對三胞胎細佬妹

淨係記得有瑜珈，其他內容人物毫無記憶點

愛瑜珈真係
完全唔想睇

一個最強小三，一個最強竹馬襯到絕

第一張

我相信啊水會等阿工嘅

盤絲洞女子大學真係高汁好多

傻強啲細化妹都無出過樣

都話唔好咁大力～
你又咁大力啦～

八時嗰look好似

有聲

無大頭
但有過鏡
但未計最近個三胞胎

有呀聰都唔掂

記得脆魚

淫賤安

何妖：乜佢咁後生就結左婚

阿龔
成班工水粉幫你睇實阿水以防變心呀

去到結局兩對CP結婚先係咁二出返黎

Rebecca more
有佢啲集數都好好笑

同陳小娟嘅感情線

重有張繼聰, 但一個月後兩個就無咗，之後淨番 何君誠，張振朗果班，跟住間中有馬壯，查生出下場

拍完都市閒情未啊

其實bonnie攪成咁
編劇都有好大責任
所以編劇應該要寫番好佢
我覺得呢輯觀眾啲包容性好強
奸如jenny又受
痴線暴走劇情又得
出埋古裝都無問題
咁大彈性要幫bonnie寫返好應該唔會太難
最緊要唔好急

唔記得哂

七把叉真係永遠嘅黑歷史
冇野超越到

點知寫到仲黑

冇錯，洗到幾白都冇用

屈人偷銀包

條仔俾人屈都唔出聲

鐵面陳

睇住安仔比人屈都唔出聲

如果何君誠都入埋嚟
真係全台講得出名既成熟型港男都入哂嚟
許家傑,翟威廉,黃長興,黎振燁

仲爭袁偉豪

咁大卡士冇可能啦

咁張彥博又靚仔好多

叫黃文迪入黎

想睇佢同蟹同場

其實我唔係好認得佢個樣
係果欄見到都唔認得
不過佢入嚟爭mandy之後
阿水會唔會乘機加入埋做助攻

唔好拆工水呀

個場面會好好笑

八時有佢,但今輯冇佢,反而有阿蟹

嘩屌呢兩幕簡直精華

做Mandy青梅竹馬

阿蟹仔都三歲，但真係冇咩人妻味

好感動，兩幕都係工水

一直都講緊做mandy青梅竹馬
唔係用嚟拆工水呀

唔知係咪全週最高收視

仲好港女味
呀爸～

剪片嗰位完全知道觀眾既口味

見到真係有啲感動想喊
希望真係可以快啲返嚟

唔爭在貼埋完整版啦
再一次感謝KFC大佬整呢張

唔明點解啲人要咁偏激
睇戲就自然會有自己鐘意/唔鐘意/甚至討厭既角色
但係睇套戲就要係咁攻擊/屌個演員
真係有必要咁做咩？
你唔鐘意個角色咪唔好睇囉又冇人逼你睇
見到啲人係咁人身攻擊個演員就覺得over咗啲囉

想像到今個禮拜收視定必收錄大小姐中伏樣

腐系女生請注意

偽清終於上水

又要出番呢個

shut up!!!!

應該好快俾人修改

咩網？

wiki

通常改都係改班知小小加未播既集數標題，呢D咁有創意既簡述好小理

終於有安0攻略
係時候補番舊集數

龔水大旗不倒!!過左兩個禮拜,都可以推到上維基!!!

琴日睇仲未係BL系列

係三個女人真係認唔到佢
果欄反而都認得出

尋日睇好似係「兄弟情系列」之類....
要Cap就快...
遲d安仔同返bonnie一齊,00同圓圓既話,就冇左e條咁高汁既系列

我覺得wiki係可以比任何人編輯,
但會有某d管理員既野,會最後整合返/字眼上會修飾返,統一返d格式....
唔會真係隨便比人話改就改...

多謝你十個
有時都要處理其他業務!唔係成日嚟到e度同大家吹水...
不過講龔水既可以call我......

洗頭嗰幕好啲

頭先係咪有人post左收視.....
某程度咁高收視都係龔水給力!!
希望廣告商比壓力tbb,call返家明回家!!!

啲戲

有無凌安粉有興趣一齊整合凌安糖?

你哋都快啲去家明景淳到報喜啦

安「零攻」略

有啦～～～ 佢一update ig就準備洗佢板

【腐向丨刀里有糖】朱凌凌X金城安——断点

係b站見到個剪得幾好既mv....首歌仲要係張敬軒既斷點
各位安0粉,止止癮先!!

要啦!!
洗板洗到佢仲會唔會郁d就話睇緣份!!!

雖然你係copy,
唔好簡體唔該

痴線
sweet過哂全套劇所有cp
直情係老夫老妻

呢集重點係凌凌攤牌話鍾意安仔

成事在人

點解可以熟到咁

編劇真係諗諗佢啦
好多人都想睇凌安嘅相識過程

真心...
大學線唔係有凌安撐住,
靠班女,真係冇咁高汁...

安仔仰美國大，佢兩個熟到咁一定唔簡單

00同全個熊家熟哂
唔知有冇機會見到安仔同00父攤牌見面

仔最高汁

盤絲洞都有啲唔錯
但係香港島淨係得venus睇得下
其他

放心交個仔比我啦
00係熊家根本係自出自入咁

安仔應該見過凌凌父親
係153個集好似有提到

盤絲洞
班公廁

根本00係根叔既孫新抱............

btw~搵陳家輝做00老豆e個選角幾好....真係有幾分似....

軒仔既斷點,好懷念

B站有好多正正子mv....
d網民好有才又快手咁剪個MV(個陣要嚟止癮既龔水MV,大部份係B站睇到)
最正係D彈幕,原本唔好笑既情節都比D彈幕評語笑左...

騎劫下
睇多次博士呷醋個樣真係好掂

熊家一份子

唯明老豆扮呢啲盟塞老豆真係好似

真心,唔係講笑....
Google大神話我知,佢後生個陣真係好似朱00

側面好似

請問有冇巴絲可以教下我點整gif
Cap cap下圖覺得今集好多位整gif會傳神啲
上網睇如果要影片轉就要link 但tvb個網好似冇link
如果就咁圖片轉又驚啲cap唔好會整得衰
同埋有冇咩網站整gif可以推介下？
唔該哂咁多位巴絲

大小姐 shut up 我諗起佢

搵到豪仔身影
係Mandy講夜晚係到做瑜伽嗰陣

然而汁都撈埋龔生都係未返

好甜呀救命，快d一齊啦你地兩個

男男先係真愛
#腐

其實編劇可唔可以唔好再夾硬寫安邦一齊返呀，明明大學線又唔係一定要靠戀愛先寫到
最重點係編劇筆下bonnie呢個角色真係唔討好，好似無論班編劇幾想努力洗白bonnie但最後都忍唔住要黑佢咁
放過安仔啦

0安甜嘅程度基本上都超越哂其他cp
佢兩個都唔係真愛我真係唔會相信愛情架啦

A0安有拖拍係好事,但唔好咁慘情啦，Bonnie仲要越洗越黑

編劇們請讓我們相信愛情

愛回家竟然係收視一哥

有拖拍都要睇對象㗎 有女就要都好厹下
安仔你拍拖還拍拖，可唔可以諗清楚先唔好有女就狗衝

為左Bonnie值得咩？
塞個黑暗Bonnie比佢仲慘撚過做兵

有人出埋機票同照顧世伯，都call唔到佢返嚟

預告越出越癲囉唔該

有邊點係愈洗愈黑？
除左七把叉我一直都唔覺佢有幾黑

好pure 好true

為左保住tb club 而令男朋友受委屈同發脾氣分手都好黑wo

凌凌對佢太好
對比下bonnie真係好衰
拍拖仲慘過以前做venus隻兵

係送水輝面前就變Linda BB
烚熟狗頭咁款

佢對tb club要負責任，唔通話走就走？佢錯在冇制止安仔幫佢做d會令人誤會既野 佢地條線係玩女強男弱，印象中嗰集係安仔主動做？好似平日女方咁

另一點我覺得情侶分分合合好普通，最緊要係之後點解決矛盾

tb club結局其實同話走就走係無分別

有誤會無幫佢解到我覺得先係問題

淨係屈自己男朋友做鹹濕佬已經夠衰啦

尋日果集先講咩寧願跑車上哭泣都唔要喺貨車上笑，但係自己見到送水輝就
btw個預告超高質

寧願一邊撩五毫子一邊笑
都唔想一邊食魚子醬一邊喊

真係要負責任就認自己拍拖，退club讓個會長出嚟俾人做啦
根本想攬住會長個位，仲要屈埋自己條仔

仲有偷衫個到

個角色根本係人設同表達失敗
好好地做歡喜冤家Bonnie vs 凌安咁成件事都無而家咁令人反感
一開頭同凌凌間接因爲安仔而分手，成立tb club
勁mean咁對待啲會員都可以理解，但好快又無啦啦同安仔有feel，一齊左又對安仔唔好，令到劇寵安仔長期單方面付出負回報觀眾嬲
反正個角色俾人嘅感覺係唔上唔落那口那臉性格唔分明，而家已經發展到凌安係大勢，Bonnie唔開新線好難洗白，請參考蟹一退出博香線啲好感度即刻上升

Bonnie隱暪自己拍拖又算係對tb club負責任?
真係負責任就應該拍個陣直接講，更加唔係見到有陷阱仲推安仔去踩

咪係 個時一開頭bonnie影晒相咁
個個仲好期待佢會點對付凌安
玩左一集報仇就唔玩落去 之後仲一齊埋
明明有集bonnie入凌凌fb acc報仇都幾好睇
但又唔繼續做落去

老實講 我覺得最可惜就係無咗Bonnie 呢個角色去報仇對拒 有花火又有理由

最後一個shot大小姐好靚～～～

仲要屈venus偷銀包，跟住又扮大肚然後洗安仔買呢樣果樣(果時仲同緊朱凌凌一齊)

AGGER!!!

仲有得救，首先分手，Bonnie 回歸本性，喺校園散播凌安hehe傳言，做凌安最強助攻，然後仲可以出bl書分享ex和exex嘅故事

成班姑婆會成員屈安仔，唔會去幫下安仔，事後仲話自己都唔想…
第N次話後悔同安仔拍拖，當初係你要受溝，而家怪人溝你

呢個先係真正洗白！

佢自己都係canteen一嘢咀落安仔到啦，呢樣唔止誤會啦
嬲安仔嗰個係佢，要認衰又係佢，港女安都冇咁港女啦

都幾搞笑 唔知點解覺得散播傳聞 阿壯同傻強可能會唱埋一份 對女人無興趣嘅凌凌

bl 未必會 如果似七把刀咁應該都係愈來愈堅強
可能就講兩個點hurt 佢

徐太宇
有預感成集都好痴線

港女安嗲朱凌凌都不知幾cute
其實佢對住凌凌先變港女

做完啲衰嘢仲為自己開脫
eg港女安為左贏部電腦比bonnie去學整甜品 ，bonnie就有咩事都怪安仔仲扮委屈

佢自己做會長搬龍門搬到會員有得拍拖咪得，洗乜搞咁多嘢

係咪報仇fail end仲好睇，仲有得睇hehe

對住自己條仔先露出本性

其實我想知編劇係咪一開始就打算寫安邦線

點解可以寫到咁差
如果想BL BG 線同時競爭嘅話
應該係寫到勢均力敵 然後兩邊都好多fans
然後就會覺得最衰都係安仔喇
辜負兩邊

我睇佐d乜野呀？

三人行結局
安仔bonnie一開始已經係冤家線，bonnie扮大肚嗰集，我覺得安仔對bonnie同00個仔都好到唔合理

shut up! shut up! shut up!!!

佢係有錢女， 送水輝跟佐佢都唔會渣貨車， 會渣跑車啦

Open relationship 都幾大突破

其實係囉 又唔係自己個仔

我就唔諗咁多啦，今晚坐定定睇Bonnie改邪歸正

問題係佢同咗送水輝一齊
佢仲做唔做到有錢女

安仔呢集明顯係睇在凌凌骨肉份上先咁任勞任怨
真係諗唔明做乜咁趕將兩個情敵寫埋一齊

覺得00愛安仔， 多過安仔愛00

大小姐做窮人都做到乞幫幫主
要東山再起完全唔難

A0安有拖拍，仲可以繼續hehe ，呢啲先係三角關係

安仔愛00愛埋佢個仔同條女
玉女心經張相又冇下文，報多陣仇先好睇呀嘛

如果話送水輝啲舊僱主想搵人幫手
挖走大小姐
咁又得唔得呢

唔愛又點會愛屋及烏

安凌真愛

oo要小心，追完post發覺與其話啲人太憎Bonnie，倒不如話佢地太想安凌成真而諗埋一邊，如果oo真係同00一齊應該比人鬧得仲勁

我支持小朋友溝大姐姐

如果大姐姐係姚嘉妮我會更支持

生得00出
31-35先正

姚嘉妮都keep得幾好

做安仔老豆，終於可以以凌凌之姓冠安仔之名，朱城安gotcha

呢到應該唔接受改邪歸正呢樣嘢

唔夠大家姐嚟

羊胃呢啲年紀幾啱00

我冇叫你溝我媽咪呀～

馬家嗰輯有集以為佢溝馬強

Bonnie嘅改邪歸正=徹底退出，成為凌安最大助攻

因為角色差而想佢消失害埋個演員呢啲咁陰騭既事我唔會做，演員上升期如果編劇聽佢地講就唔掂啦

我冇叫你溝我媽咪呀～(但你可以溝我)
我開始覺得自己太CLS

送水輝以前做出租男伴喎，佢d富婆舊僱主都可能都識大小姐。。。
咁大小姐搵佢舊僱主咪好尷尬

點知係馬子仁老母

大小姐同mandy一樣。。。馬尾look都好正

改到咩

放棄安仔，加入腐女行列

之前嗰個咩auntie 要曹星星拳套嗰個

媽咪同你都係我嘅，你點解要咁做

戴anutie

mandy馬尾look真係好正
希望可以出多啲

哇00張ig

個預告好正 第一次見咁無tvb feel 嘅結局
好想快啲睇

又大隻左

劇情cls
連預告都開始cls
繼續支持cls

愛屋及烏
愛凌凌就愛埋佢個（不存在的）仔

佢好中意游水曬太陽下

佢肯改我受嘅，不過都係唔想睇安邦線

戴小姐會篤大小姐頭

一諗到00係98

大小姐同Mandy d taste 一樣 都係好鍾意d送貨嘅 兩個都係鍾意姓送

改到先算

碧蓮都可以搵Bonnie代言

凌凌應該可以吊打大部分98男

太屈機

人做90後我做90後

98就咁嘅身型，陽光型一定溝死女同仔

兩母女一個鍾意送水，一個鍾意送貨

個預告超正呀
大小姐雙馬尾好QQ

送貨仔比送水嘅有錢好多 + 冇細路 ><
不過愛情是盲目的～

佢想公開嗰下俾人推左上去做全港tb club會長
唔通即場落所有女人面話自己出pool咩？
佢個樣係無奈多過想攬住個位喎

00戲裡戲外都係人生贏家呀

其實送水輝同博士邊個大啲（年紀）？

見到有陷阱推安仔去踩？
我又miss左d咩

現實博士31,送水輝34

我係指叫安仔幫佢收衫呢件事呀
即係bonnie明知安仔幫佢收衫好易出事，但都無stop佢咁嘅意思

其實佢個會當初唔俾人拍拖係佢定嘅
佢個會本身都唔係要仇男而係幫女仔獨立。係佢無啦啦走火入魔，仇男+唔俾人拍拖先搞到後期要玩地下情
佢班女之前比佢公開過素顏相，係佢怕比人杯先唔敢公開

老豆老母仲係公務員

我指劇內
不過睇唔出宋水輝已經34

佢自己係會長改會例改到準拍拖都得啦

好似冇提過

馬貫東 飾 秦博思
角色資料
性別:男
年齡:36
職業:速熊運輸司機兼秘書

送水輝係後期加既角色
無特別提到佢幾多歲

唔想安凌友情格硬要轉愛情黎睇
你都唔會無啦啦對好朋友有愛情既feel啦
角色轉都會好突兀

應該都係同番演員本身年齡差唔多啦我諗
博士同阿水劇入面應該差一兩年
阿水同mandy都好似係30
咁博士應該31,32歲掛

其實套戲都有幾多謎要解
00同安仔係點識
大小姐當年既初戀同政治婚姻係點樣一回事
送水輝老婆點樣走路

大小姐好似提過自己係4張幾，估計送水輝比大小姐細幾年

如果早知會出事安仔都唔會做啦
呢件事唔係Bonnie問題

JAN姐今年10月就30

Thanks
有無可能劇內送水輝係細過博士？

之後認左咪俾人杯葛
早d認都一樣

其實博士同呀水年紀應該相苦，Mandy同呀水提過啱啱過30，我當31,博士最多咪32,TVB寫36

你睇凌安啲互動真係十足十情侶咁 邊到有兄弟會親密到好似情侶
現階段佢地嘅關係仲係兄弟，但如果編劇肯慢慢比佢地發展，唔心急毀線嘅，佢兩個有愛情線都唔奇，亦唔會突兀
安邦拍拖個下就真突兀了

首先要解決金城武

希望下星期就有答案

叫男仔去女層收衫，佢唔係無覺得安仔唔會比人見到下話？
佢班姊妹都係hall,點解佢唔叫姊妹幫手而要叫安仔？

愛情線一定要畫出腸咩

大小姐的初戀有講過一集
返轉頭當大小姐水魚，呃佢錢
政治婚姻係因為男嘅唔得，就離咗婚

唔係佢早認遲認嘅問題，而係佢走火入魔令到佢陷入呢個困局
好地地幫緊女仔獨立就變仇男+姑婆會

講真 大學hall公開晒拍拖
成日係女層轉黎轉去既仔都未會叫佢幫手收衫
個男仔真係唔洗要面咩
更何況佢地地下情緊

大小姐嘅初戀同婚姻，就好似Max同水同Jenny咁，大小姐有鐘意嘅人，但一畢業就要嫁比個唔鐘意嘅人，好多年後大小姐決定離婚，離婚之後正式入主公司，寄情工作

大家姐崩潰

咁佢仇男又唔係無啦啦嘅，主要係比朱凌凌hurt到，當初朱凌凌因為安仔而飛bonnie嗰下，真係以為睇緊BL文，bonnie就係入面啲炮灰女角

姑婆會咁多人叫佢地收唔得咩
分明靠害

因為比人飛就憎哂所人男人

原來已經交待得咁清楚

因為個男仔係因為另一個男仔飛佢 十足十啲BL小說

一開始離間唔到安凌就搞個會出黎，提倡女性獨立自主，拉venus班女仔入會阻止安仔班狗公溝佢，
越黎越仇男笑男人廢，唔比會員拍拖又懲罰破戒既會員，
但自己又抵唔住誘惑自己破左戒
結果個會越搞越大直頭要變正式學會啦，
比人推舉到上神枱無得收科都要玩地下情，
之後食番哂自己種既惡果就怨9人

點知跟住就同左個情敵一齊…
根本就係d劇情勁狗血既言情小說...
分別在結局係走BL定BG向

我FF出嚟

呢啲叫自食其果，仲搞埋安仔

記唔記得係邊集

我根據大小姐自己爆響口同佢死要面嘅性格FF出嚟

Sor

28.9點 痴線好犀利

方以文點收風知道單集收視?
如果真係有28.9真係好驚人

應該係第40集

呢個收視點好耐未出現過

有咁高收視，我對阿龔回水嘅希望又大咗

大台都幾捉蟲
大捧特捧既溏心膠布就
反而越打壓既收視就越高

好勁喎

正想post！！！

[無綫][三個女人一個因] 3月25日嗰集，7日跨平台總收視有20.9點~！成為繼《踩過界》之後第二套破20點嘅周六日檔劇集。

人氣高企嘅《開心速遞》，喺3月19至23日嗰個星期有26.0點收視，黃金時段最高。龔燁要去新加坡嗰集更加有28.9點~!!! 張景淳 Stanley Cheung幾時返嚟呀？

《翻生武林》同《東張西望》打和有22.4點，《果欄中的江湖大嫂》就有25.3點。

屌你153好正
安仔望住00痾尿
又要00陪佢割包皮

26 7點好撚高啦

單集有28.9真係痴線，仲要係普通一個星期二！！！！
證明一來279 280兩集拍得好，二來無論online定offline工水都係受歡迎
並唔係工水黨嘅錯覺

屌你監製你唔係唔叫阿工返嚟呀！！

28.9超勁呀
開心速遞破30點不是夢

希望今晚上三十點

我唸工業回歸之日個集就係破30點之時

慳啲啦你

我估佢諗都無諗過個角色可以衝到呢個地步
快啲返嚟啦！！！！！！！！！！！！

作為工水黨我真係好感動好激動而家！！！

現實講假期前夕啲人係唔睇電視

呢個真
成日星期五都係上網睇返

係都星期四有機30點啦
紅日+大小姐喎

蓮姐嗰集？
記得睇完嗰集，覺得大小姐好慘，但我覺得佢係死要面先話前夫唔得

柯尿都睇過CLS

金精火眼咁望住小00
嚇到00要入廁格

唔好咩講到BONNIE咩都錯哂喎

所有野都有原因架喎

1. 成立個CLUB因為俾00 HURT

2. 安仔都有陷害過BONNIE, 屈佢搭小巴挨住佢果幕 (btw, 果幕好SWEET)

3. 班女仔夾埋安仔 跣BONNIE 話佢犯會規, 但一齊聚會俾傻強佢地抽水後又叫BONNIE俾佢地入返會

4. 安仔同佢班FD諗住向佢爸媽告密, 屈BONNIE去脫衣舞會, 睇爆肌相

5. 班女仔無BONNIE同意就搞埋聯校單身女子同盟, 其實BONNIE已經唔想再搞個CLUB

6. 班女仔O係BONNIE公開左安仔係佢男朋友之後仲要欺凌BONNIE

其實BONNIE都受盡委屈, 如其話BONNIE衰果D, 不如屌佢班女仔FD 同編劇仲好啦

呼籲唔鐘意安邦線既今晚咪撚開電視

如果次次有親bonnie就低收視 可能會寫少d佢

利申：絕對唔會睇

1蚊跟機

網上都咪撚睇

都市閒情又有靚仔家明

尋晚播完到而家已經推左630

仲要睇到人地已經割埋包皮，安仔

28.9
其實一直想知單集收視
點解依家tvb懶到得一週收視

其實姑婆會嘅成立，到班男女搞對抗都冇乜嘢，仲幾有睇頭，係Bonnie同安仔一齊之後變得好勁

有安邦有機會有少少凌安
凌安b站多數有cut ，唔使睇電視/mytv

大台根本係選擇性失明

《愛‧回家之開心速遞》收視報捷 驚現馬國明口中「好X高」成績

一個冇再做嘅人整左個最高收視 都幾諷剌

今晚唔睇，更唔會翻睇

可唔可以下個po條題有高收視呢樣嘢
真係好landmark

既然安仔都咁仆街做咗咁多衰野，點解Bonnie 仲要同佢一齊啊
安仔你配唔起Bonnie 啊
Bonnie 你值得配個更好嘅男人㗎，飛咗安仔，去搵個更好嘅男人啦

工水個集28.9點
接近30

神到

今晚開始入屋，枕住會喺熊家既生活線度出現例如星期五咁，比你今晚唔睇，星期五咪又係見到，避唔到架啦，我地接受現實啦

算啦 不如你收聲
之後又話人哋欺凌你

豈有此理吖
大小姐既美艷係超越性別同物種

咁人哋睇就睇唔睇唔睇啦
你理得人姐

一講馬明即刻諗到賓穎

賓穎

Bonnie個設定係幾衰
但現實啲睇都好撚慘 冇得改過
雖然唔知之後劇情係點
但係已經比人話罷睇

呢次唔怕，客觀分析啫
編劇支筆喺佢手上，唔係我地支持定反對就要聽晒我地邊個講

咁又唔好咁講，就係收視好先值得叫佢返嚟架嘛

夠膽對住大小姐都不舉

今晚會改，巴打如果理性既比次機會，係角色又好演員又好，支持下

成日覺得屈巴講嘅都係反話

因為真係寫得太黑

不能同意更多。

所以之前有人話 "無人睇 Bonnie"，所以要出嚟回講明 "我睇 Bonnie" & 我係人。

係安仔對BONNIE心動丫嘛, 同埋知道果幾次都係誤會 (誤會大家都無去食宵夜, 誤會BONNIE做PT買波鞋)

講真呢D感情既野, 旁人邊知咁多, 一個願打一個願捱

我夠想我身邊個FD飛左佢條女啦(同你地一樣從觀眾角度覺得個女仔對男仔唔好, 男仔付出哂), 但實際上佢兩個又受喎, 咁唔係應該祝福佢地咩

咁你問心啦，你地係唔想睇佢恩愛啫
但今晚預測關係明朗化，之後就算唔係安邦線劇情都有機會見到佢地好似依家博香既小動作sweet,你地點算，真係掩住隻眼唔睇或者mute左佢

講真 我鍾意就唔鍾意 鍾意就鍾意
唔會因為你一句就決定睇唔睇
你咁樣做只會招黑

依家有少少因素係因為佢唔鍾意安邦

咁講真我寧願你將責任推落我同陳師姐度，都唔好搞個演員

有一大半黑都係佢班女累事 成日發姣 -> 俾仔玩弄 -> 搵BONNIE求救 -> 發姣 -> LOOP

唔明點解D人要針對BONNIE

講真我本身都鍾意安邦 但係越搞越唔掂
變咗做越嚟越唔鍾意

如果係二線劇
大台會攪埋祝捷會
(早前果欄首播就嗱嗱聲公佈收視)

一個人唔鐘意睇無問題，但唔好無限引伸至 "無人睇"。

個班女簡直係垃圾
淨係識妒同酸

我唔鍾意都會照睇
只會唔上黎討論

緊係睇
唔睇又點知BONNIE有幾衰

你又岩

嗱 我就集集都睇嘅 就算係農作蜜，小pussy，隻羊我都睇埋
由馬壯開始8點睇愛回家已經變左生活習慣
有嘢做miss左都會上網睇

今個禮拜已經播到292
加上收視報捷，係時候公佈加幾多集啦！！！

最好順便公開召喚阿工回水添啦

前期黑都關班豬隊友事，後期明明有理冇理都屈埋落安仔去
黑到咁真係痴撚線

大家憎Bonnie定楊洋多啲?

其實編劇眼睛係雪亮同有分析力既，就算龍作蜜同楊洋果兩邊真係無限接近於無人想睇既地步啦，但因為無實質證據支持，我地都唔可以話呢兩個角色係完全無人睇，更唔好講安仔Bonnie,因為支持既仲有少少比例

Bonnie咁兩極 但mandy又一面倒 不解
利申前思水派皮已收 惟有等工水
Btw依然唔欣賞mandy d手段

巴打理性
有咩唔岩咪睇完鬧到岩

盤絲洞
香港島

一個樣衰 一個性格衰

睇下佢又點助攻安0

久違嘅思水

羊

我連羊個演員都唔想見到

事關監製林健祥在接受《香港01》訪問時已經表明，劇集係會繼續添食，他說：「將會加，但係未知加幾多。（450集？）未決定，要等通知。

連監製都講得吞吞吐吐
都唔知會唔會有添食記者會

唔係bonnie 主動錫安仔同係安仔想放手個陣撩返安仔咩？
Bonnie 啊，安仔唔值得擁有你啊 Bonnie 正一傻妹嚟

Mandy之後落左強力漂白水去洗
Bonnie冇洗白過仲越洗越黑

認真，好似遲到早收呢啲戇鳩盲反連演員都話要抵制既，佢可能真係會答你楊洋樣衰但係大波所以憎bonnie多啲

希望傾得掂數
等到呀龔返黎

Bonnie for sure
七把叉係永遠嘅黑歷史
我永遠唔會忘記佢攞曬光環然後對尚善落井下石嗰樣

我等睇佢今晚仆街
大家姐個樣心涼到

仲要咁理直氣壯

大家姐

你講起今晚有大家姐
尤其是係燃人
睇既意慾又高咗

是係燃人
唔明點解

真, 我今晚出街都唔得閑睇...

睇左節目內容，見最後大家姐好似係幫佢解圍

大家姐話過佢嘅劇本同佢個仔都唔可以掂

撚Bonnie？

如果今晚Bonnie落難可以令你地對佢既怒氣同怨氣有所消減，我絕對唔介意
真心希望你地會慢慢改觀

咪係, MANDY一開頭都係做屈MARY果D角色, 企大小姐果邊既奸角款, 後期越漂越白

頂 尤其是 係撚人
我終於明

因為佢同Mary個心結解開左

咁咪冇事囉

同大小姐一齊漂白哂

我唔相信一集都漂得白

梗係唔係啦

安仔自己講 話覺得BONNIE好叻, 由0開始成立個TB學會, 捉蛇果陣又對佢心動, BONNIE挨佢膊頭果陣個心撲撲跳

其實安仔真係好鍾意BONNIE, 00叫佢幾次放棄, 安仔都無理佢

對手問題
Bonnie 嘅對手係對安仔極好嘅完美男朋友凌凌
Mandy嘅對手係前期當博士係兵嘅Mary。再加試一開始博士對Mandy 都唔好，大家自然更同情Mandy 。 同理，bonnie 對安仔唔好，我地同情安仔

安仔都係傻仔嚟，所以應該放過對方

我都唔信，所以咪話慢慢

咁講真係有少少牽強,雖然畀凌凌飛係有D可憐,但佢成立姑婆會係自己思想偏激,而且處處同班男仔作對,先惹起班男仔反擊,仲要訂立埋D變態會規,處罰人地就唔手軟,自己衰就淆底,始作俑者咪Bonnie自己,所以佢自己受返係咎由自取,與人無尤。Jenny做壞事一樣有理由有苦衷,佢唔屈KC就會畀人知道自己同John有路,佢唔同大房鬥就鞏固唔到二房勢力,唔通呢d又係值得同情?

我想要個鐘點

楊洋把聲又煩又樣衰 個角色冇存在價值
戲份俾哂Rebecca就好

28.9又真係好誇張,而家好少劇有接近30點收視,
仲要係處境劇

如果比佢條o靚得唔得，即係阿清

Mandy落過期奶比廢老根同意圖迷姦博士都係為左可以捉實博士 , 後來至少有内疚過
Bonnie有當過安仔係佢條仔咩 ，仲慌死唔散咁

得 總之楊洋戲份大減就可以了

唔排除係佢用方法令其他劇既點數靚d,但同計法下按比例都係愛回家大勝

邊個黎

睇劇情今晚龍作蜜好似會助攻...

跨平台喎
雖然都叫高但無你想像中咁誇張啦

周梓盈

可以唔好奢望大家可以對Bonnie改觀

可以由好憎到無咁憎開始先

痴猛根你班友仲推緊

真係憑著愛 信會有岀路
對男友好喺呢到係無敵
但係依家已經有00

又可以一日爆post
依家可以日日都開個新

學helen 話齋，鍾意一個人都係想對方開心

今晚咪洗白白囉, 你地都唔肯俾機會人

MANDY用左幾多集先洗得白 佢同MARY D積怨 同埋 同博思一齊條線呀

安BON而家先第一次波折咋喎

所以復仇者Bonnie嗰陣有人支持，到後來男女仔互片都覺得幾好睇，後來安仔一齊就開始變哂質

比佢同陳小娟仲好啦

諗起幾個月前仲係2x,而家去到6x,都幾勁

但坦白講 有次mandy差啲整死根叔 個集我幾憎佢 雖然後尾佢有補獲

佢肯真心道歉我ok 嫁，不過都係唔想睇安邦線
明明非愛情線都可以好高質

放心, 之後會寫00同圓圓, 睇星期一果集伏線就知 編劇想寫下姊弟

呢個方法最好

長江後浪推前浪
我永遠都會記得

99.9%憎同99%嘅分別

要怪就怪編劇黑要過哂火

我都想安仔Bonnie有個好結果

劣

都係個句啦，啲線又唔係死嘅，唔係埋咗伏筆就一定要寫
要講伏筆，凌安埋得仲多

就算愛情同hehe其實可以共存
外國有唔少電影都鍾意講一對夫婦結左婚，但其實老公出面都會同另一個男人有感情瓜葛，仲sweet過同正印
所以唔明點解一定要諗到整散左安邦先可以令安凌有交流

Mandy為左自己嘅幸福可以去到幾盡

Mandy中期黑，博士都有份做成，兩個一齊漂容易好多

一路都係咁講,其實唔介意睇bonnie,佢同安仔做冤家都ok,但係埋一齊真係好難頂,兩個冇樣夾,又唔sweet,不如做返仇人好過啦

唔好咩

好簡單姐
咪就係個角色入唔入屋既問題

既然大家都咁辛苦咁又何苦呢

唔入

演員做得好唔好都係入屋因素之一

比左好多次啦

大家姐話用文字紀錄低風少嘅故事
都冇啦
以為伏筆 其實係ff
想睇姊弟就覺得埋左姊弟伏筆
想睇hehe就覺得埋左hehe伏筆

次次一講bonnie
即爆

仲有一次搞到豹叔爆頭然後一走了之

冤家情侶先好睇

諗起安BON O係CANTEEN相見果幕, JESSIE同傻強仲打俾佢兩個話搵到黑材料互數 跟住安BON兩個深情對望

入啊 好多人憎佢啊

oo差10都接受唔到，00小弟弟會點攻陷呢個大姐姐

一聽到bonnie叫安仔把聲就想嘔
作狀到

男人之間仇恨嘅眼神

安0玉女心經相

三人行

有呢集咩 唔記得左

睇佢兩個點撚對方仲好

我希望係到 圓圓除返衫 俾00影返輯寫真

Shut up

個頭都開得咁靚，點知寫到咁衰

黎明前既天係最黑暗

安BON會戰勝歸來

互相撚 你又中伏我又中伏 但最後又super打和
好過依家求下你唔好嬲咁

接龍先生小姐嗰集

語氣硬掘掘
不了

oo張00張掃描貼堂，結果比00老豆知道，順便助攻

拖劇情一流
一齊左之後唔可以公開仲繼續互撚
金城安～
譚育英～

凌凌都係

大學線其實幾好睇，呢輯成功在條條線，指熊家，公司，大學同埋各自延伸出來既細線，連d綠葉角色都出到位自己做一集主角～

其實幾正

楊洋,anita都有自己一集, 幾時先到傻強

300集

仲有rebecca 呀

其實jacky之後會唔會做落去
想睇佢同送水輝鬥
難得有個人克制到大小姐

唔想睇佢

唔係呀 幾過癮呀 「好似我 媽媽」

我都想睇

"大小姐本來鬧緊MANDY, 篤緊佢個頭

但見到JACKY行過, 驚俾佢見到佢鬧人個樣會痴漢上身

所以反而唔敢鬧MANDY, 仲即刻變臉"

諗起都覺得正, 支持JACKY繼續搞大小姐

面對變態佬jacky, 大小姐只懂嗌shut up

當朱凌凌愛上湯圓圓

期待 大學線唔計安仔00，只鍾意睇傻強

其實之前講大小姐同送水輝之間嗰第三者係咪就係Jacky？
都係香港先生

其實呀壯都幾好樣

同埋又係廢青閒情出嚟

唔係咁痴線呀

個腦出咗個畫面

唔痴線
點埋同大小姐身
尋晚嗰下搣鼻仔
笑到我

咁博士應該會同jacky結盟

博士：聯同次要敵人 打擊主要敵人 敵人嘅敵人就係朋友

Shut Up！！！！

博士花生樣

諗起荷蘭叻cap圖

jacky:真係鬧得好似我媽媽
come on Linda, 鬧多啲鬧大聲啲

話時話飛立仔都好耐冇出黎

博士：阻止我同Mandy就係咁嘅下場

Linda媽

280嗰集有28.9收視

其實大小姐真係好有做媽媽既特質
並已獲philip仔, Jacky認證

飛立個新髮型好核突

我要殺人～

大小姐越來越可愛

你真係好似我媽媽～

所以我一路都支持暗地玩下雙關對白、攬下、好似KCterry咁唔小心kiss埋都ok
但唔好搞到角色本質將佢寫成gay

希望今晚有00 出場

00溝姐姐嘅同時要繼續同安仔HeHe

唔通博香琴日真係CP拍廣告

同一間鋪

bonnie幾好睇 點解唔鍾意睇？

盲反係咁架啦

Iris同安仔個story

岩岩都想post, 好sweet

人定劇情先

咁咪幾好囉

人設太衰

聽日到孝心？？？

iris 係幾靚，但bonnie 就不了

加埋大小姐送水輝啦

點解成日都話凌安轉愛情線會好奇怪
明明開劇個陣凌安已經瞹瞹昧昧㗎啦
成家人一開始都懷疑緊佢兩個係咪有路

如果論奇怪 安邦咪仲奇怪同突兀

希望多啲未拍到廣告嘅cp 都有機會拍到啦

幾時到凌安拍

留返啲幻想空間比我地#lme

幾時到工水拍

hehe版陽光檸檬茶

如果真係出櫃行gay路線 d人又話核突架啦

bl gay 呢d講笑就得je, 到confirm左就另一回事

總之結局果時兩個都single, 大家就明架啦
唔洗畫出腸

幾時到工水+1

其實都2018啦
仲咁保守

我淨係知，唔係得你一個鐘意佢囉～

其實真亦假時假亦真先正

好攪笑
呢度臨開波前半個至一個鐘會特別靜

hi

話咁快又刷到八百幾

65 is ready

開心速遞（65）
利申：強迫症撚

可否狂賀收視創新高

淨係討論bonnie 都推左成個po

祈求編劇放過安仔Bonnie/不要賓穎主題曲

開心速遞(65) 狂賀收視創新高 x 送水輝又做返鴨？/踢走垃圾主題曲

星期四播之前應該可以爆多個post先到送水輝
等睇罵戰到1001

開心速遞(65) 幾時收bonnie皮

我覺得用返初戀無限Feel仲正

推到Bonnie收皮

65係安bon comeback 66先用返蓮輝啦

Bonnie做鐘點啦

Bonnie爆硬post

d人話唔睇 咪又係睇

我睇安仔咋

佢地既曖昧咪又係好朋友好close成日一齊嗰種 唔關愛情事

安邦條線鋪左好耐點會突兀

Bonnie有千萬仇家

ok

我可唔可以開定新post

安邦啊 互相放過大家啦/ 換走垃圾主題曲

開定啦，一播又爆post

祈求編劇放過安仔Bonnie

開心速遞（65）安邦啊 互相放過大家啦 / 踢走垃圾賓穎主題曲

電視又有賓穎

寫佢地曖昧兄弟情已經好好睇
不過我唔反對最後真係搞gay
順其自然啦

重有五頁開新post

一做 你哋就好快傾完
尻開topic又畀人鬧㗎啦

一間播緊爆post又冇人開

感覺到一場腥風血雨即將到

我都係繼續估Bonnie 今集後變2.0 人設大改
一個同名同姓同外貌但內在唔一樣嘅人
以前嘅過去行為真係黑到唔識講
完全唔覺得以前行為係可以接受到

一開始做個post就好快爆

暗黑2.0

講劇情預告有可能先鬧半集

就好似有巴打接受唔到之前mandy做嘅嘢一樣
咪當新人物睇

即管睇吓編劇點洗白bonnie

最後嗰5分鐘先強行洗白

你太睇少愛情既力量

特別係女仔 俾男人hurt完可以好恐怖

相反搵到真愛 可以變另一個人

啲編劇成日寫到bonnie好慘情嚟洗白佢
但個效果就啱啱相反

碧蓮都搞唔掂

Bonnie同安仔一齊之後變到更加衰

I am ready

明明係Bonnie自作自受

有苦衷架喎

咁安仔一定唔係真愛啦 越拍越黑

你咁包容到Bonnie.

你比人屈變態時而你另一半明知你唔係
你都唔好反抗 要心甘情願

苦llm

安仔

安仔對Bonnie真係好包容

Bonnie扮有苦衷

苦佢個頭🤷‍♀️🙄
永遠都記得佢係加害者

準備

龍作蜜：Bonnie你走先，開場有我頂住

賓穎：係都我頂先

一雙手

只要不求人頑強面對(?

齊集三大負皮王

賓穎

老賓穎收皮啦

Bonnie

Jm9

徐樂思

一起飛縱~

兩個都咁樣衰

兩個又鬥氣

對凌凌愛愛愛不完

又宣傳

愛不完 完

小學雞兩件

流行經典50年

藝員訓練班

臭系bonnie

真愛

洗眼先

何妖

覺得賓穎同bonnie係同一類樣

vivian收皮喇

on9仲害安仔

渣你老母男

哼！！傷我安仔

安仔有00

姓何可以收皮先

某人可唔可以唔出場

死何妖扭曲事實

又係bonnie

安仔真係港男典範，被女人恰到上心口仲要食死貓。
bonnie慘極都係自己攞黎。

關你鬼事咩

你bonnie邊撚度慘？
扮七把叉？

安仔還有凌凌呀

Vivian咪撚幫bonnie講說話啦屌

關你撚事咩何妖

好乞人憎囉bonnie

Vivian啲戲好尷尬
把聲好嘈 唔係大聲就好戲

唔想再見到何妖

歪理講十萬次就變真

Bonnie 真係唔靚

何妖樣好撚柒

傻強重口味

夠啦唔好再洗啦，愈洗愈黑。
你仲要搵何妖

收皮啦何妖

人地第一次做戲咋

得啦知啦

又想幫bonnie洗白
搞清楚邊個飛邊個未

bonnie個鼻窿都幾大

點解可以咁似整容失敗

安仔係00架 收皮啦

傻強同bonnie一齊都唔錯

講到安仔好過咁

抵死啦 因果報應

你對你老母都唔係人啦安仔

傻強D眼神表情先正

又心軟

安仔你真係垃圾

咪係

AGGER

又洗白？點都洗唔白啦屌你老母

龍作蜜個鼻歪既 唔好再zoom 啦

bonnie pat陰好搶戲

唔想睇

復合啦

又係安仔認衰先

安仔on9揾00吧啦

安仔呀

完全無過渡

救命

賣慘大曬

搵人開定新po？

兩件八婆 死撚開啦 屌

on9 安仔開口先

安仔正on9

屌
食屎啦編劇

安仔真係無撚用，講兩句就心軟。抵你被人撚狗。

何妖扭曲哂事實

又係bonnie自己分手，關安仔咩事？

垃圾

屌垃圾安仔

有人開左

安仔又認衰做乜